考忠義街求師傅

8月頭考，有無師傅推薦

搵李賤囉

八月頭都仲未學

都唔係唔得嘅，我嗰時都係考前一個-個半月先開始學

我都係8月頭考 但已經喺試場練緊
預retake啦

我30/6 考都係由1/5 開始學
而家先得20個鐘
樓豬係自動定棍

加油，我都係忠義街。

忠義街算係好容易考
係學車麻煩d 一定要夜晚學

你學車時間夠彈性，就到師父既話，一個月學唔係問題，我都係咁考忠義街，最緊要同師父夾到